點解丁春秋打到無崖子重傷,但係李秋水同天山童姥都唔幫佢報仇?

又話好愛無崖子
以佢地既實力應該係吊打丁春秋

因為佢地遇到定廷

你是咪追蹤咗我
開係學術台都俾你搵到

一黎未必知無崖子比丁春秋推左落崖
二黎就算知都未必會主動幫忙，因為自己心愛既人一直都無搵過佢

蘇星河都俾丁春秋迫害,無理由佢地兩個唔知
唔主動幫忙我都覺得唔太合理
佢地兩個睚眥必報既性格應該會追殺到丁春秋仆街

我成日蒲學術台

你識條鐵學術

因為印仔係基, 定仔係人妖

米癲拉

典型上帝視角謬誤

無崖子飛佢地先？然後先收徒。

天山童姥點報仇？佢的徒弟係俾人玩完既女人。再旗下就只係垃圾。

原來最新修訂版改做李秋水同丁春秋合力暗算無崖子
之後李秋水唔忍心放咗佢走
金老可能都覺得原版有BUG

佢一掌都打撚爆丁春秋個頭啦

無咁誇，童姥肯定勁過丁春秋，但唔會咁容易

小說點作都得

童佬有搵李秋水
仲畫花佢塊面

比你夠打，你會唔會打先？
先不論化功大法，旁人唔知，根本唔會知佢咩部位可以出功力。你打頭就頭中？
其次，到毒物，你打落頭佢頭有毒性致命咁點？
虛竹係有報仇的心理先會衝上去打

直接生死符射爆丁春秋個頭

咦巴打原來都係蒲學術台?

虛竹內力夠強，碾壓丁春秋先可以種生死符種得咁輕鬆，童姥功力只算略勝丁春秋，一唔小心隨時反噬自己都有可能。其實丁春秋武功絕對係頂尖，起碼係玄慈嘅level，係及唔上最屈機果幾個啫。

最新版係李秋水有份害鳩無崖子
而童佬去尋仇等於一打二

其實係bug黎
無崖子咁撚勁邊會畀丁春秋偷襲到

新版先合理啲